[IQ鬼才]笑唔停口IQ題

從前有個殺人狂魔改邪歸正，轉行揸的士，有日有個女乘客鍾意咗佢，究竟個女仔係咩人呢

港女

張小娟

Stella Cox

愛斯基摩人（愛司機魔人）

馬丁露乜鳩

秒

其實搞手只求打和，大家開開心心玩返晚

奠阴娥

陸高遠

黃心穎